UHU膠水有酸味

廁所有舊磚爛左
用UHU痴完之後有陣酸味
24小時開抽氣扇都散唔到咁
可以點處理

落樓下五金鋪買支除膠劑出返走佢先之後搵啲玻璃膠抆一抆佢算